有冇人覺得考車/學車限速好反智

一個冇開過正常車速既人都可以叫做合格咩???

有限速咩

第一堂開到20km/h 覺得好快

每條路都跟速架啦

唔通揸到f1咁都pass咩

限50
考試有人全程30~40都pass

一個淨係行過30~40既人
畀佢pass
咁佢上到highway點算

冇記錯限50

我果陣都係
所以你諗下學完叫你行80點算

掛p行慢線

一開波你要同時留意好多野，e.g攞軚,線位,望鏡,油門,入波，路面情況
同時間兼顧好多野，所以你咪覺得20都快，
到你日後有牌開熟左，好多野都變自然手勢，
剩係留意路面狀況就得，到時咪開快左都唔覺

其實高速易揸過市區
pass完第一次入高速公路已經揸得好順手

睇路況啫
唔通你天光道去到50咩

緊張到轉線冇望鏡

考車有邊條路要上高速
不嬲巿區所有車都係限50

屌咁條路係50唔通你行100比你pass? 考得車都係成年人，唔通所有技巧都要人捉住你隻手教？

同埋有啲路限70你可以揸快都pass，我考嗰時都揸65

識撚唔識呀你
市區小路限速50
你學車考車唔係50以下咪即係超速咯
唔通超速都俾你pass咩